覺唔覺樂囝既madness已經超越左supreme

Madness正好多

呢一年多左好多人著

個logo設計係幾靚既

戇撚鳩

屌你老味番大陸啦
Madness傳到過去美國比人當底衫著咋on99

唔覺

買唔到Supreme先買Madness咋

收啦ching一件superme幾百蚊咋
人地樂jai 一件madless收你皮啦

人地今年三週年啦

一件Madness 都係幾百

你叫樂仔唔好買supreme先講啦

咁究竟係madless定係madness阿 我無聽過呢個牌子

下，神早超越左啦

呢啲post 一次就好笑 兩次都爛啦